[制裁] 如何方便美國財政部制裁前線狗

金融業合規部從業員表示：美國財政部制裁需要以下最少三樣野

1) 英文全名
2) 出生年月日
3) 國籍(最好有ID number, 企非mandatory)

就咁得個組織名(eg 香港警隊) 佢係制裁唔到前線d狗，所以麻煩大家(唔知老豆搵仔admin見唔見到) 準備一條list有齊以上三樣野，咁先最有效送到最 多 既狗一程。

一提，我見好多人話制裁d狗等佢地無得去美國旅行/讀書諸如此類，咁樣係便宜佢地。最有力既制裁係美國財政部既制裁，因為

1) 所有係美國業務既銀行都要exit所有狗account，包括出糧，信用卡同按歇。
2) 如果前線狗有按歇銀行要即刻call loan，有樓既狗都要跳樓因為唔未必有香港既銀行夠膽呢d受制裁人士既生意，上唔到會就收樓。
3) 進一步問題係香港既內銀夠唔夠膽接呢d被制裁既狗既生意 - 接既話，成間內銀可能會被美國制裁美元交收能力(視乎美帝係唔係真係認真)，老共可以支爆，唔接既話狗隊就會反政府，因為無糧出，成件事立即昇華。

所以，第一步係必須要盡快準備一條制裁名單齊哂以上三樣資料，最好可以名單內每個人都可以附上一條link (影片) 以證明該名被制裁人士係制裁範圍內既人。

push